1) Installer WP.

2) Remplacer le dossier "WP-content" par celui présent dans le dépot GIT.

3) Activer theme enfant et les extensions

4) importer fichierxml. (outil >  wordpress > lancer l’outil d’importation importé,cochez téléverser)

5) Réglages > Lecture > Une page statique  > page d’accueil =  Accueil , pages des articles = Article

6) Supprimer les pages en double (regarder la quelle est la bonne)

7) Configurer menue ( apparence > personnaliser > menu > primary Menu > cochez En-tête
 (Si il manque un lien dans le menu (souvent boutique ) allez  dans  apparence > personnaliser > menu > primary Menu > ajouter des éléments > ajouter > cliqué sur le lien qui manque puis retirer la page en double dans le Primary Menu

8) activer le payement et c’est clef respective